jupas放榜

聽日有offer但唔夠分讀自己心儀學科既人真係唔好要個offer
retake一年升幾分入返自己想讀個科仲好過
根本除左頂級神科 大部分科目收分都係一年低過一年
今年個科同你自己個分差1-2分好有可能下年又收低 而同時你retake 升1-2分就可以直入
好過入左大學水泡或者自己唔鐘意既科之後又話要trans科又剩
你用多一年時間可以換到自己想讀既科其實好值
一年只係佔人生好少，唔洗覺得好似浪費時間咁

你今年拎住21分入city 水泡
然後到到下年，望到原來22分入hku某科自己想讀既科
你覺得自己唔會唔開心咪接受個offer
否則retaker係一個幾好的做法

推

[數據分析] Retake升grade到底有幾難！？